《香港人》MV俾YouTube delete左？

啱啱想聽返啲高質MV 有首係改編eason 嘅shall we talk 發現比YouTube delete左
上次就delete首願榮光 YouTube 咩意思先

btw 有無人backup左首歌想聽返

push

推

Push

記得backup啦

多謝巴打先不過唔係呢首 呢首女聲我搵到呀